已到金鐘 太古廣場二期有人派野

一經過太古廣場二期已經airdrop收到兩張相 仲有幾個人係度派傳單同水 你地到未啊

push